英國除左制裁華為, 點解唔制裁黨鐵? 黨鐵幫港共政府鎮壓香港民主運動.

英國除左制裁華為, 點解唔制裁黨鐵? 黨鐵幫港共政府香港民主運動.

由MTR Elizabeth line營運的倫敦伊利莎伯綫

由First MTR South Western Trains Limited 營運的英國西南部鐵路

另外, 黨鐵有份營運瑞典, 澳洲鐵路:

由MTR Pendeltågen AB 營運的Stockholms pendeltåg

由MTR Express (Sweden) AB營運來往斯德哥爾摩與哥德堡的高速鐵路(MTR Express)

由MTR Tunnelbanan AB營運的斯德哥爾摩地鐵

由Metro Trains Melbourne Pty. Ltd.營運的墨爾本都市鐵路

由Northwest Rapid Transit財團負責公私聯營的營運、列車及系統合約，並由Metro Trains Sydney Pty. Limited營運的悉尼地鐵西北綫、城市及西南綫

英國除左制裁華為, 點解唔制裁黨鐵? 黨鐵幫港共政府香港民主運動.

由MTR Elizabeth line營運的倫敦伊利莎伯綫

由First MTR South Western Trains Limited 營運的英國西南部鐵路

因為黨鐵戰略上無電訊咁重要

最好嘅打嘅牌係：
黨鐵嘅營運問題：信號系統故障同埋沙中線
黨鐵大股東係政府

呢件事真係要多啲解釋
深黃之外其實香港本地都冇人知點解攻擊黨鐵

中共成功就是利益喂飽西方世界，而西方世界不痛定思痛將來一定後悔，澳洲就是樣本一教訓醒發覺自己已被中共滲透近半

有歐洲人話我驚中國乜嘢呢？我驚俄羅斯多d啦，俄羅斯可以隨時打西歐，但中國點打歐洲呀。

中國打嘅唔係常規戰，中國係打超限戰
要全面滲透西方國家的所有，千人計畫就是其一
今次既反種族歧視就知喇，個個都話反歧視反警暴，但由2019年6月開至今香港警暴已經衝出國際個個都因為利益選擇唔出聲
最可恥的是德國見到中國出問唔理繼續賺錢，跟著收番幾個中國異見人士同香港流亡者當贖罪
這就是西方世界的虛偽

721 831都係轉捩點